聲援陳浩天：聽日1430 粉嶺裁判法院

13/7 光復上水當日
1. 參與非法集結
2.襲擊警務人員

唔洗問source
呢到就係source

果然要十月一前清算
係都要估領袖
講左幾撚多次無大台

因為政府係唔會相信
香港人咁無私 唔為錢 自發咁爭取非金錢利益既價值

聽日= 27/9/2019

推

義士唔係condom

暴動定非法集結
光上水好似好難告到暴動

暫時無charge 暴徒

暴動*

大家有時間可以睇吓下面啲post

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

@@@@@@@@@@@@@@@@@

中(華民國)德復交聯署

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

光復香港 時代革命
929 10.1 出黎啊

開始拉暴動嗰單？

拉就拉暴動
但無告暴動

嚇鬼

宜家兩條根本細charge

就係想嚇鬼姐班狗

內地退休老兵101集結！

#StandWithChina

我早過佢喎